大市橫行整固做平台，隨時一大棍升上去。

大市橫行整固做平台，隨時一大棍升上去。

我都覺 似牛四

股災完左緊係大升啦

我都覺 似牛五

牛3準備

我都覺 似牛陣

準備